欅坂46交流區第六十四回：菅井友香誕生日おめでとう！

ゆっかー誕生日おめでとう！！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」好評発売中!!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

ザンビ公演完走おめでとう！！

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:

留名

小坂菜緒丹生明里老公留名

廁撚

沒有欅 怎敢說今泉
受了傷 始終怕河田知
我和泉吻別 在幕張的街
張敬軒唱出我的情節

留名

泉泉

謙虚、優しさ、絆を一番体現している人だと思います

你們真係唔駛訓

唔好冒認me

ゆっかーお誕生日おめでとう

同之前傳差唔多 不過每邊減一名
同埋 平假多得一個咁加嚟做咩

唔知新人會唔會咁快上年尾音番

剩低個啲要做坂道研修生
如果到時升上去係唔係要加個.5俾佢地
定預係畢業個陣頂上去 定去吉本坂

有冇大佬準備抽飛握新人

加推正仆街！
我話嘅！

目を閉じれば 億千の星 一番光るお前がいる
初めて一途になれたよ 夜空へ響け愛のうた

真心無諗住推漢二 就算唔學乃團空降C都會走反二期路線

新飯留名

未係幾有心理準備漢字會有二期
其實係因為連唯一睇得上眼嘅都去咗乃四期

得閒推下po先

留個名
漢字二期好似有啲無出樣？
希望......

你不嬲都仆街黎

10號組團去厄介

收嗲啦你 成日搞我啲女

你在日巨

平假3期得1個
無同期好撚慘

其實我都懷疑平假內部1:2期係咪真係咁平和

上次偷拍 1期一番後台休息室
2期即刻讓番晒啲位出嚟

收到風更衣室日日打架
仲隱隱約約聽到D咩鐵棒咩瘋了之類

第一個打めい啦 成日笑笑笑

至死不渝

咁cute都打得落手係咪人

往死裏打tim呀

もうムリ

度度都係咁架啦,前輩大撚晒架嘛

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

日本人老屎忽

平假本來入人冇耐
成隊都仲未成好型
再入多大堆人既話佢地自己一定會亂
到佢地真係出單 再定好個型先入人仲好
但入一個人又真係幾慘 得佢一個3期幾撚老尷

推 推爆佢

My power powerful

咁都6個負皮痴撚線

放心 唔關mei事 關你事既
跟id既野你明架啦

死肥仔扮撚晒多野講

到時平假三期影大合照係咪咁樣

不嬲都幾個鐘上一次覆幾個

3期ねる 養熟左又移去漢字 成個3期又可以當無存在過

你知!@#@!##!@!#@!#

左若林右春日

睇嚟ching你都係

我冇負皮我先驚
呢到D手足對我咁惡

即係一出碟一定有首solo3期歌

ゆりなぁぁぁぁぁぁぁぁ

りさぁぁぁぁぁぁぁぁ

關你閪究咩

Sorry一時激動叫錯人
ゆっかぁぁぁぁぁぁぁぁ

抵食負皮啦

都係叫錯喎

欅坂無間道

佑唯佢決斷離去 趁仲細得廿歲 無謂撐住成隊

投入三年平手坂年歲 紅白達成solo後再追

今泉奮起 平手難治理 偏偏center得一個位預你

Yui佢帶住小林由依 攻打發起 牛屎咁臭串休養送死

年頭新碟又係平手 營運極殘暴 泉打撚破玻璃 敗仇無力報

群臣無鎮壓住泉泉 乜Q態度 佢單飛要預防得好

再望下雞雞 危情急告 團內難企穩唔夠做

完全唔淆班廿一人 成棚奇才睇住平手暈

對住肥秋閒談完硬捆 你睇欅坂
睇欅坂 彈到幾過份

平手要爆發泉唔怕 ねる黎攔路 楽屋想打一輪 泉嚟橫掃

挨完紅白向平投靠 上村莉菜

今泉你對平贏閪到

拆掂志泉米 神奇招數 就算 畢業即閃 人氣照舊

欅坂音樂台

有故事線

正撚到

個故事準備左幾耐 驚為天人

原曲係咩

唔岩音

無間道

你黎作喇

你音痴識閪咩

詞方面15分鐘左右就作好哂
圖方面因為要搵+p番 好似耐啲1個鐘左右

中立D講句東村芽依真係好正

中立非打手

櫸po中非打

想做新負皮王？

在日本最具指標性的時尚秀Tokyo Girls Collection每年都會在日本舉辦多次活動，除了
在東京主要的「春夏」和「秋冬」兩個場次外，還會到地方舉辦區域型的時尚秀，結合地
方創生的概念將當季最新潮的設計元素結合當地的美食與觀光文化共同推廣，明年一月12
日將來到靜岡縣的「ツインメッセ静岡北館大展示場」舉辦「SDGs推進 TGC しずおか
2019 by TOKYO GIRLS COLLECTION (下稱 TGCしずおか2019)」稍早主辦單位公佈了的模
特兒名單共有17名坂道系列成員入列。

其中乃木坂46成員有梅澤美波、大園桃子、松村沙友理、山下美月、与田祐希、久保史緒
里、齋藤飛鳥、白石麻衣，欅坂46的成員小林由依、土生瑞穂、渡辺梨加、渡邉理佐，け
やき坂46 小坂菜緒、加藤史帆、佐々木久美、佐々木美玲以及高本彩花。比起演唱會和
握手會上可以看到不同成員的多樣風格，喜歡坂道系列的朋友們一定不能錯過這值回票價
的「TGCしずおか2019」。

欅坂3期先得一個人！？
平手團有9個

咁都要負皮冇天理

已經決定左唯一既三期無論點都要推佢

推佢去死

得佢一個𡃁妹仔一定比啲平假一二期恰撚死，都唔好講啲漢字老屎忽了

拎d 2期踢走班老seafood就岩

乃團暫時公布左4個4期

呢到欅po
請專重！謝謝！

對唔住大佬

呢到大佬係會然平手友梨奈

平手SR

は？

屌你老母有無5分鐘

無，一開就完咗

佢仲記得有呢樣野咪算奇
睇下佢個blog

算你自己知無人想睇 快快手熄

佢同梨加 bb鬥緊 blog更新率

2個都係維持6頁 blog, 其他人已經十幾頁

而家成個韓仔咁

型撚過我點搞

好撚易姐你咁柒

差唔多

美玲

惡撚到

關

佢廁撚

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

你最廁

5) 呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

差不多9分鐘

miho個藏頭詩
近排係咪多左野做搞到壓力大
係咪下單c

Ching坐咗幾耐

耳環好注目

miho
想問下有無ching握過佢

有
年頭去個次 行到佢面前伸隻手出黎準備握落去㗎啦
點知佢一個step back 就咁抽起

有禮貌又元気 下單一定再抽

嗰次佢對住我係咁玩舊牙膠

下次再去會唔會比佢Ankle break?

諗多左喇

轉身射個3分波先

早知生日唔抽咁盡

唔好咁廁啦

唔知你講咩
我一向好尊敬平手友梨奈小姐

躝未

熱情就算熄滅了 分手這一晚也重要

G

無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

第2次入去直情成個人比佢fake臭咗 跌咗落地

問你 這夜最後 送誰回家
我信那個會是我
但我心裡知道 男孩像你

關你撚事?

ruru都比負評 成班友無性

Pon

人棄我取

咁可愛嘅女仔諗唔明點解啲人反得落

ruru樣子可愛又大波 諗唔到反既理由

又唔見你取石森虹花

希望你都可以遇上屬於自己的幸福

從前情人還好嗎尚獨身嗎還想我嗎

你估我係你有閪就鐘意咩

佢無閪都鍾意埋的

鐘意格劍 （小丸子訓覺sticker

本野好抵買

買咗幾多本

兩本

有禾白已經抵買了

正到癲

彼女とデートなう

邊位咁得閒係咁負評

你會唔會轉番名
隔壁個個好似又話中文春

佢ヲタ卒了
做咗賤種

好得意

邊個反泥沙

又係你話人棄我取

呢到啲人好鐘意追擊架

無人推點有人棄

呢到真係好似未見過有人推

連織田都見過有

送本比我

菅井友香我好愛你

痴線

兩個都唔愛了

背景出賣咗你啦

長情專一好男人

所以你唔愛香b

香b愛我

出撚左池啦 仲睇idol咩！

原來係因為咁

都唔愛

有咩誤會

冇

memi生日快樂

我知錯了

有無Memi巴推po

我我我
我可以幫手推

一直以為我跟其他人不一樣，原來寂寞的時候，所有的人都一樣。

好掛住你

乃4期出晒冇弓木份
咁佢咪有大機會入漢字
唔會跌到落研修掛

入漢字又要分派系了

牙貨終於正名了

落選

點解個個啲唇膏都咁深色

夜晚去溝仔

咁溝唔溝到你

係囉,有啲接近黑

長沢化妝好怪 畫到個鼻啲陰影好勁

返森林套衫真係好好睇

貨貨風騷到

希望志田愛佳神id手足都可以施捨個id比我

今集栗子好多表情

收工未

在我懷抱裏 沒有寒風吹 從來未懂得空虛

仲未出新人

我準備好了

好想同bubu結婚する

ok

酒精再滲入淚痕 沉默到對不起
這一雙手卑鄙到 抱住你

行開啦博多狗

十卜打狗

等愛狗都躝啦

咁得番幾個人喺到

得返我係到

等愛狗

得返我純種櫸狗

第一個

呢個睇落唔差

関有美子我老婆

好樣衰

一個ゆい走咗又黎多個新ゆい
Btw 邊位手足咁快拎咗関有美子個名

同我出黎 平手友梨奈換関有美子

完全同舊個個無得比

可能身材仲勁啲

呢個ok

第一個唔駛扮已經有種cool地既感覺

希望啲廁撚快撚啲加推轉推 咪撚再抽我梨寶香B

希望啲廁撚快撚啲加推轉推 咪撚再抽我佐b

做乜個嘴p到整容樣

開撚晒啲分身幫你加大分母

收到風2期生已經夠票
渡邊理佐告急

去馬！

收到你

ok 投佐b 香b

原來個関有美子都大有來頭

有咩爆

search親全部都係牙醫個個

same

之前做model

又幾令喎衰鬼

呢三個暫時呢個最順眼

人靚大晒

idol世界係咁

全世界都係

原來唔係原石 甘應該無咩運下

牙平 生駒 郭子 指原全部唔係靠樣

試下佢地全部石森咁樣

肥秋父幹肥秋金主

屌，駁××

平手五官好靚喎

唔靚點做我老婆

關你撚事咩傻閪

欅2好似唔錯
不過好想知係咪選拔，揀剩個幾個會點

炒

りさから貰った服着いてきます

佐b香b

辭退

快撚啲比有美子我抽 我要抽撚爆佢

俺も

梓梓

仲未睇

好難相信樓下戲院都有上嘅戲竟然有人未睇

垃圾戲不睇也罷

咁個人呢

就好似周圍都係電視但冇人睇

收聲啦在日狗

我ruru

成個伊藤かりん咁
唔了

我覺得好似込山榛香
諗咗好耐先記得呢個名

之前開SR好似係咁ge樣

高級過石森果啲少少
不了

呢個樣我可以

似豬鼻妹多d，左下個張

Feel到好多好女仔需要我支持

你連自己個名都唔支持

我感覺到佢唔再需要我了

你感覺到西西需要你

係 但我唔多需要佢

邊位

佢哋有美子（好似）

件衫

毒撚唔識

買件做情侶裝先

第一張宮田愛萌黎嚇我唔到既

三

點解

30代

一幾有2年前牙平feel
二
三

你盲左

我推Po喇

第二張望落好似忍緊笑咁

邊個生日

田村保乃

我生日

mark幾多個呀你

@葬神
等你幫手推

咁而家漢字無推係要搵定

做緊社蓄 今晚先得閒

嘔.sticker

我推住等你

中間個個好似彩姐

比d gif睇下啦

驗眼

唔要

求介紹

好阻住討論

冇人唔比你討論架 你唔開自動load圖咪得

20181204 我愛関有美子 田村保乃

大佬呀你唔好咁癡線啦

Ron Ginny George Fred

守屋茜喊喊.gif

推到950 之後比佢地傾下計先 差不多十點五十再推

圖撚完未呀阻住討論新メンバー

未 唔早D圖一陣又好似你咁圖到訓都未圖完架喇

有無人同我討論我乃b

U mean 我乃b?

我我我

點解今日係泉泉畢業一個月 係咁貼栗子

準備執雞

平手不如真係卒左佢算啦 今日hea到咁真係連推佢既人都幫唔撚落

再嘈搶1001開今泉卒業一個月紀念

係咪又病咗

求其了兩野都跳左 痴線

係唔想跳就唔好上場啦 hea撚到咁
知唔撚知道佢而家代表緊成個團架 死o靚妹
舊年年底又係 跳5單好似死老豆咁

第一次認同你

朝早賣報紙拎新人獎又吹佢天才,今晚就比D咁o既嘢我地睇
聽日FSN睇佢點出醜先

FNS**

一路以黎反平就係咁解！

講真我一向覺得佢地係真係要練下點樣搵人代C
之前con 個次 啲評價好似唔錯
點解7單又唔試下

同埋可唔可以真係開咪唱live

一聽到平手把聲就知係咪咀

咪搵過今泉 同 小林 代過囉
但平手一番黎 你地班飯又有咩反應啊？
個個含番哂平手

我一向覺得呢個係基本要求嚟

Idol上音番不嬲都係半開咪
可唱可咪嘴 不過係佢今次口都唔開下姐

點駁 個個都話唔及平手又三又七

你淨係con代C有咩用
外面嘅人咪又係 淨識平手

呢樣係個人意見 不喜勿插 請見諒先

我覺得做idol
都要對自己個職業表現有番啲要求

除非佢係想藉住9跳迫營運岀手換C

起馬對下嘴好啲 泡菜呢期hea跳果個已經比人屌到飛

平手今次嘴都唔開

個閪咀郁下都好啦 hea都有個譜

報應之鬼

佢SR同 電台就好正常唔知點解近排出親show 就跌晒w

我一年前已經反

日本睇Idol同韓國睇唔同
韓仔要你個個都好撚fit個個都唱到浮誇咁
上節目唔撚唱Live就D人屌撚死你
電視台幾大都開你全MIC
日本你識唔識唱都好
做idol上到去節目都係半開MIC
除非你地個隊係AAA呀E-Girls個d就幾大都同你全開
j家仔個個練左咁多年上到去都唔一定全開
如果仲要係一批唔係練得耐既Idol 電視台唔會肯同你搏開全MIC比你
已經唔係Idol佢地簡 而係電視台肯唔肯既問題
不過其實要唱既話都總可以聽到有聲既

上兩次見佢幾好狀態後尾好明顯開多左比佢唱 今日就算9數吧啦

唔該快手少少、我趕住去拎我新人賞

1030我開波推架喇

大佬靠你啦